世界情色王 （笠清）入一入黎

十卜

頂

死蓋狗

yoyo陳晚同朗奴高文打邊爐果時發現新假期有人帶假撈入試場玩收音機

咪推

Push

串咩撚呀

相信世清係時候反杯了

G chi

咪咁撚25 la屌

幫佢約戰有幾25

明知佢粒水仲幫佢？

死蓋狗25到

幫你覆桌 你先25

你收皮啦屎水佬

幾錢飛

Pish

約牙蓋出黎啦

死臭雞

成全你咋

認真傾，有冇清鍾意打架？

牙蓋真係個25仔來

係

佢25奇雲道理

枉我幫佢屌奇狗

全力支持牙笠

約埋老鼠出黎打過

奇雲道爾比蓋世寶累死

約埋老鼠 火清

唉 我幫你打啦笠清

唔忍心見到我家鄉波台俾人笑

好 我叫一叫宇城飛

熱狗唔洗守靈？

sor 我講下㗎咋

打就打啦

sor 我笠水

你點會